根本港獨就係笑話 人地新彊西藏爭取咁耐都未得

幾時到你地港豬得